# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-11 10:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:59+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: backend/personal/class_personalConfig.inc:26
msgid "Personal configuration"
msgstr "개인 설정"

#: backend/personal/class_personalConfig.inc:27
msgid "FusionDirectory personal plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory 개인용 플러그인 설정"

#: backend/personal/class_personalConfig.inc:40
#: personal/personal/class_personalInfo.inc:93
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: backend/personal/class_personalConfig.inc:43
msgid "Allow use of private email for password recovery"
msgstr "비밀번호 복구에 비공개 이메일 사용 허용"

#: backend/personal/class_personalConfig.inc:43
msgid "Allow users to use their private email address for password recovery"
msgstr "사용자가 비밀번호 복구를 위해 비공개 이메일 주소를 사용하도록 허용"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:31
msgid "Site"
msgstr "사이트"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:31
msgid "Website the account is on"
msgstr "계정이 설정된 웹 사이트"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:37
msgid "Id"
msgstr "아이디"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:37
msgid "Id of this user on this website"
msgstr "이 웹 사이트에서 사용자의 ID"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:67
#, php-format
msgid "Social handler \"%s\" does not exists"
msgstr "소셜 처리기 \"%s\"이 없습니다."

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:94
msgid "Personal information"
msgstr "개인 정보"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:111
msgid "Personal info"
msgstr "개인정보"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:114
msgid "Personal title"
msgstr "개인 타이틀"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:114
msgid "Personal title - Examples of personal titles are \"Ms\", \"Dr\", \"Prof\" and \"Rev\""
msgstr "개인 타이틀 - 예를 들어 \"Ms\",. \"Dr\", \"Prof\" 또는 \"Rev\""

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:119
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:119
msgid "Nicknames for this user"
msgstr "이 사용자의 닉네임"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:124
msgid "Badge Number"
msgstr "뱃지 번호"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:124
msgid "Company badge number"
msgstr "회사 뱃지번호"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:128
msgid "Date of birth"
msgstr "생년월일"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:135
msgid "Sex"
msgstr "성별"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:135
msgid "Gender"
msgstr "성별"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:140
msgid "Country"
msgstr "지역"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:144
msgid "Start date"
msgstr "시작일자"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:144
msgid "Date this user joined the company"
msgstr "입사일"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:149
msgid "End date"
msgstr "종료일자"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:149
msgid "Date this user is supposed to leave the company"
msgstr "퇴사일"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:154
msgid "Photo Visible"
msgstr "사진표시"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:154
msgid "Should the photo of the user be visible on external tools"
msgstr "외부 도구에서 사용자의 사진을 볼 수 있어야 하는지."

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:160
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:164
msgid "Social account"
msgstr "소셜 계정"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:164
msgid "Social accounts of this user"
msgstr "이 사용자의 소셜 계정"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:171
msgid "Private email"
msgstr "비공개 이메일"

#: personal/personal/class_personalInfo.inc:171
msgid "Private email addresses of this user"
msgstr "이 사용자의 비공개 이메일 주소"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:69
msgid "Facebook"
msgstr "페이스북"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:79
msgid "Twitter"
msgstr "트위터"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:99
msgid "Diaspora*"
msgstr "Diaspora*"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:112
msgid "Diaspora accounts must look like user@pod"
msgstr "Diaspora 계정은 user@pod처럼 보입니다."

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:122
msgid "LinkedIn"
msgstr "링크드인"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:132
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:141
msgid ""
"GitHub account names have at most 39 characters, contain only alphanumeric "
"characters or hyphens, cannot have multiple consecutive hyphens, and cannot "
"begin or end with a hyphen"
msgstr ""
"GitHub 계정 이름은 최대 39 자, 영숫자 또는 하이픈 만 포함하고, 여러 연속 하이픈을 포함 할 수 없으며, 하이픈으로 시작하거나"
" 끝날 수 없습니다."

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:151
msgid "Google Scholar"
msgstr "Google 학술 검색"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:165
msgid ""
"Google Scholar account IDs have exactly 12 alphanumerical characters or "
"hyphens or underscores"
msgstr "Google 학술 검색 계정 ID에는 정확히 12 개의 영숫자, 하이픈 또는 밑줄이 있습니다."

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:175
msgid "Matrix"
msgstr "Matrix"

#: personal/personal/class_socialHandlers.inc:191
msgid "Matrix user IDs have the format '@username:server'"
msgstr "Matrix 사용자 ID의 형식은 '@username : server' 입니다."
